7-11碗交換

有冇巴絲有7-11碗交換，想換車王以外...首選三眼仔!thank you

有兩隻三眼仔 想要阿愁

胡迪想換阿愁